\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Kommen wir geschritten} 
\index[in]{Kommen wir geschritten}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Kommen wir geschritten}
\index[vw]{Autoren!Horst Wesenberg!Kommen wir geschritten}

\begin{tabbing} 
1. \=Kommen \=wir ge\=schritten "uber \=braches \=Feld,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
1. Kommen wir geschritten "uber braches Feld,\\

unter unser'n \=Trit\=ten \=w"achst die \=neue \=Welt.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\\
unter unser'n Tritten w"achst die neue Welt.\\

\=unter unser'n \=Trit\=ten \=w"achst die \=neu\=e \=Welt.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
unter unser'n Tritten w"achst die neue Welt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \="Uber \=unser'm \=Schreiten wandert \=Gottes \=Schritt,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
2. "Uber unser'm Schreiten wandert Gottes Schritt,\\

alle Ewig\=kei\=ten \=rauschen \=davon \=mit.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\\
alle Ewigkeiten rauschen davon mit.\\

\=alle Ewig\=kei\=ten \=rauschen \=da\=von \=mit.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
alle Ewigkeiten rauschen davon mit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Alle \=Ewig\=keiten werden \=Sturmge\=sang,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
3. Alle Ewigkeiten werden Sturmgesang,\\

mitten durch die \=Zei\=ten \=geht des \=Christus \=Gang.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\\
mitten durch die Zeiten geht des Christus Gang.\\

\=mitten durch die \=Zei\=ten \=geht des \=Chris\=tus \=Gang.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
mitten durch die Zeiten geht des Christus Gang.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Dass die \=N"achte \=spr"uhen von dem \=hellen \=Schein,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
4. Dass die N"achte spr"uhen von dem hellen Schein,\\

alle sollen \=gl"u\=hen \=und wie \=Feuer \=sein.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\\
alle sollen gl"uhen und wie Feuer sein.\\

\=alle sollen \=gl"u\=hen \=und wie \=Feu\=er \=sein.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf a\>\bf D\>\bf G\\
alle sollen gl"uhen und wie Feuer sein.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Horst Wesenberg\\
FU: Nr. 128 PI:\checkmark
\end{angaben}
